以後 大家可以隨便叫我做股神!!!!!!!!!!! 我受得起架!!!!!!!

我好隨便的

麵哥

你有大pat pat?

一早已經係麵神

唔理 正皮左先

麵麵

有咩方向

熊軍大勝

守得雲開囉

麵哥，7500加倉未

有冇同老母講 個市幾日跌過千點 你平手返屋企 一蚊都無賺到

麵神

股神

喂屌，尊重啦

咁叫聲 股神囉

大冢宰(大春袋) 萬歲

齊齊賺

開左榴連未

你再買7500好唔好？

冇哂錢啦

麵神
睇幾多

先兩萬二 唔好太貪住

跌成千點 仲未賺番咩

岩岩回番本了

咁咪有錢過肥年喔

奈奈賺幾多

新年快落

我咩都無買喔

麵神all in？
🈶麵神冇🈶怕

HSI 29000入左 訓身入左堆80蚊3萬熊

可以諗買車或買樓

係既 股神

面伸好波萬歲

Adore 面神

串

麵神 可唔可以教我玩

又彈

麵神話咩就咩，
你只要乖乖跟大佬行就得了

今次你好彩

有賺啦
可以過肥年

你啲9988親友點

唸起都開針

麵神22000 幾時到

仆街仔，又搞撚到兩萬七個門口都未掂到就彈撚返上去，靜少少好唔好成撚日搞彎個市

2萬2，沒可能除非Trump同時間玩野

big do do

大dodo

大佬，唔好咁痴線好唔好

32000 is not a jim

即係三萬二

7500 上7蚊先學人開PO叫春

升返曬

插落去！

之前做咗逃兵

快d做番熊軍吧

麵神 聽日升定跌？

同問，加小米咩位買，上唔上到17

我都有小米

宜家好驚 求麵神指點

開市跌
唔穿27700
之後升
牛既！

如果開市升，咁就仆街啦

開市跌
唔穿27700

中左喎

股神出現,入牛

不嬲睇麵仔頭

7500贏錢啦